(捉字虱)邊有咩跨境執法？

只有跨境犯法丶跨境犯罪

大家請正名

游B一早講左

其實係香港打人喳
乜撚野跨境執法
咪好似黑社會得罪人著草去第二度都比人尋仇咁

跨境執法係觸犯基本法、聯合聲明
跨境犯罪唔係
依家係擺明想衝門啦

游b